[信用卡撚]渣打呢張信用卡真係幾好用!!

有興趣可以用呢條LINK 申請

張卡玩現金回贈真係幾好
以港幣簽賬可享1.5%現金回贈
以外幣簽賬可享2%現金回贈

首2個月內，全新信用卡客戶憑該卡累積之合資格簽賬可獲100%現金回贈，上限為HK$1,000現金回贈

成功用呢條LINK 出到張卡,渣打會比多3舊水你

我私人回多一舊水比你,申請完影幅相PM 我

好卡齊齊出

咁你可以收番幾多

屌你老母貼refer link

有冇年費先？

FREE

淨豁免首年年費咋喎

好似payme有得碌盡5千 一個月回返$75
btw自已上網申請喇 咪禁佢條link

之後打去WAIVE

梗係唔係啦,用我條LINK多300,我再比多兩舊

大家都有SO,就咁申請冇SO

咁麻煩 不了

中銀大灣卡2% 鑽石大灣4%

已經有張am卡

想申請呢張
到底你係私人回1舊定2舊呀
同埋點搵你

你成功申請左佢仲會理你
搵自己frd refer你啦一樣有做咩要益人

sales狗死開

我噤入去唔申請得唔得

有咩要求？年薪廿萬都無

大家自己去SC 申請 唔好益樓主

老老實實 有冇推薦/被推薦 係收到個300
迎新1000就收左 另外個300無論介紹定被介紹都冇